比人恰到強闖民居拉人，其實我地幾時先可以真正升級?

我地講親升級都無料到
你睇對方

？

遲d強闖入屋再強闖佢地老母西都唔會升級

連登仔：u no gun

冇計傢，d和理非嬲完就算，我地勇武手足一日少過一日，拉完就香港玩完，班和理非就罷工都唔肯
其實佢地真係唔配有民主傢bo
Freedom is not free

和理非保護勇武最強手段：無限期三罷而唔係遊行集會

街坊行動守則

如有黑警走入屋苑，所有黃色街坊一齊落樓下支援

On9 落去有咩用？你把口可以屌穿牆？
空投淋聖水啦

從小到大比人恰都教導要忍耐控制情緒，尋找正確合法渠道做野

面對強權之下個個都明哲保身，從不會團結抵抗，有一個人大膽反抗唔係獲得支持而係比自己人話太魯莽行事唔夠冷靜唔識應對

街坊支援唔係次次WORK
狗仔根本唔驚你
有時「被你屌走」純粹係佢地要收隊
係落去就擸架撐 準備落去抗敵 唔係用口屌

On9 容乜易誤中途人，尤其夜歸人士和保安

連登仔：裝備唔夠對面勁

要番工不了

圍狗屋 行過屌狗 佢地係唔會驚

樓下一堆狗仲有咩人會行入去

屌狗圍觀冇用架 一陣又俾狗咬
係做野就拉實手足救人

唔可以升級， 我仲要返工

連登仔:長期抗爭

我升級將口號改做香港人返工

連登仔： 長期抗爭= 等美帝打救， 等區議會， 等死， 叫口號，最新風向 逼你做死士 最激 唔做就係垃圾

最新風向 逼你做死士 最激 唔做就係垃圾

香港人 返工

升級重要定返工重要？
咁就緊係返工重要啦

仲未夠

唔怕一萬只怕萬一
如有好保安攔防暴犬走出大閘門口就gg

幾時到你以身相摶？等緊你

無話過升級一定係勇武抗爭
純粹問題係我地口講升級實際一路無新既抗爭手段

再講發夢做過咩又話你聽咩 又分化?